今年仲唔係英格蘭攞世界杯？

血洗巴拿馬

今年係英格蘭了

巴拿馬抵死， 幫陳金城對付賭神

下半到你了

唔好登啦仆街

無人開post

巴拿馬打到冇哂心機
會唔會30比0

入到八強都當拎冠啦呢隊垃圾

出佢英格蘭炒車

韓國仔都識扮下野
巴拿馬明攬人都幾on9

下場對比利時就現形

下半場踢撚傷晒你班人就有份，換定班主力啦英撚

籃球咩

屌你老母

咁多隊球隊，巴拿馬算唔算最茅果隊呢

韓國

韓國都甘拜下風

都未必
兩隊都可能HEA踢
16強先見真章

boa hack

This is their year

25

52年最強

我同巴拿馬總統都有啲交情

屌，睇錯奧巴馬總統